901 入機場 準備乾糧 水 衣物 黨鐵一定封站

入機場去旅行手足
準備乾糧 水 衣物
唔好靠人帶
入左去 或者入緊去時
黨鐵一定一定會封站 好似琴日禁
有定心理準備 901 902 903
香港人加油

一陣無機 又無餐廳 點都難搞

萬事小心

準備充足

Pish

入機場前 T1攻略你又睇左未呢

[突發] 又話壓力測試？你知唔知機場家下咩情況先？

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

大家人手置頂機場行動post

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

推

痴線 冇曬機場post

無旅客就好走

唔夠就搶7-11

有原則

popo會唔會機場無差別打人

會

要有定物資準備

物資準備

準備物資

人手置頂機場post
上熱門

612
721
811
831